\input{../../../main.tex}
\begin{document}
\teachermode
\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Физбой \\ Полуфинал}{11 класс}

% \textbf{Конкурсы капитанов.} 
% \begin{itemize}

% \item Имеется капля воды в воздухе и такого же размера пузырек
%   воздуха в воде. В каком случае внутреннее давление больше?
%   Гравитации нет.

% \item Две точки в пространстве располагаются на разной высоте и соединены двумя
% одинаковыми дугами окружности, расположенными в вертикальной плоскости. Одна из дуг выгнута вверх, другая
% вниз. При соскальзывании по какой дуге брусок будет иметь в нижней точке большую
% скорость. Проскальзывания нет.

% \item Бусинки, соскальзывающие по спицам, формирующие окружность.

% \item Точки $A$ находятся симметрично относительно вращения на $180^{\circ}$ градусов относительно оси симметрии на полусфере, но одна -- внутри, а другая -- снаружи. Муравей хочет приползти из точки $A$ в точку $B$. Радиус полусферы $r$, скорость муравья $v$. Какое минимальное время ему понадобится?
% \end{itemize}


% \ \\
% \ \\
 
\libproblem{kvant}{351}
\libproblem{mipt}{1994-4(1)}
\libproblem{kvant}{642}
\libproblem{tuymaada}{1.20}
\libproblem{city}{2015-11-3}
\libproblem{city}{2017-11-5}

\teacher{Физбой оказался слишком простым, все всё решили. Фактически
  это было соревнование на то, кто лучше расскажет простые задачи у
  доски. Рекомендую дать хотя бы пару гробов (ИШ)}

\end{document}
